歡迎想砌模型o既巴絲入黎 (74) 長假期 砌模型

上一個post：
歡迎想砌模型o既巴絲入黎 (73) 世界大戰icanfeel

無論新手老手，呢個google site都包含左好多有用既資訊

呢度不論係新手老手, 都一樣咁歡迎
絕對唔係小圈子
乜模型種類都無任歡迎
有模型問題一定會有神通廣大既巴打幫到你

問問題果陣，最好貼埋相，咁樣巴打們會易d 了解你個問題

巴打們貼作品時，
請注明牌子、比例及模型名稱

如果轉貼，貼埋條link就正哂喇

1001 請開新post

嘩我屌，諗住打一陣mh 等d 光油乾再拋光，一邊擔心拋穿油一邊比d 拋光膏顏射

之後組裝好就發現d 關節勁鬆，執返實佢都用左d 時間

一睇個鐘屌你老未四點唔撚係呀

好孩子請勿飲酒，呢杯只係提子汁

聽日仲要搞埋剩低啲嘢，希望兩日內搞掂
你戴頭盔不特止仲要著埋避彈衣，你個冚家剷呀

留個1001 炸彈比我，咁都要我開埋post 先比訓

多謝一眾巴打參與

作品分享區 試玩中，有無巴打想參加?

參觀LINK

不過大家都知而家香港都癲癲地，太敏感既野就唔好隊上去啦，唔係一陣齊齊比人拉就搵黎搞
預設出巴打名，一個作品最多三張圖，最好有埋作品名同心得

好在早過你瞓

咁撚快又爆

真係口水多個浪花

新帖留名

有巴絲知邊度會有田宮隻琺瑯油買？
想買2枝 XF-1黑色 同XF-16銀色 做少少舊化
但係行左好多間都冇 模倉搵左2間都冇

返工everyday

尋晚沖完涼訓左
起身就爆左

老子巴你隻陸戰點解仲未裝返隻手

gay test failed

因為未整好，高違我不嬲拎黎試野zip下時間用

我仲諗住應該冇人中招要自己訓醒開post

因為係危險品，呢啲油可能好耐先返一次貨

你可以試下油麻地廣華附近嘅模型鋪望下，再 唔係就千里達

mk千利達英明

又新post

敢問各位巴打高達眼點油/噴完靚呢

lm

懶人表示用gundam marker 最靚

我油底 之後上法瑯油 之得抹

日日打mh 想做遮蓋都冇時間

係咪田官XF-1琺瑯油

我琴日都打足一日

上底灰遮蓋分色 黑色消光 眼部分底色+極薄金屬色+3層光油

覺得唔洗四舊好抵屌買左

唔上色黎講唔錯
除左手掌粒水口
想更好既我會重新上黃色同紅色/上消光
現在呢隻太膠

噴翻層藍罐消光就掂架喇
不過膊頭個鐵華團紅色件掉轉左

第一次睇呢個post有真新手
愈來愈多人砌模型

想問噴咗田宮罐珍珠色
好似唔係好出咁d珍珠色
係咪要再上光油？？

可能去到尾果幾頁你已經會見到佢玩緊gk

假架啲新手

屌無睇parts紙剪9左粒以為係湯口點知係接口既位

其實我已經上咗消光（灰罐）
手掌粒水口本身無睇到
淨間修埋先

已經上咗灰罐消光
唔為意掉轉咗添屌

好似robot 魂

背包灰色度都有粒
其實顏色呢d野個人喜好黎,
黃光影出黎可能又會有影響
所以最緊要你自己鐘意同滿意

依到個個都真新手
新手邊會有假

想問下有啲大條既線位好似滲得好淺色咁（譬如手臂果幾條） 點樣先深色啲？

重覆幾次去滲 記得等佢乾左先

1)揀線黎滲
2)重覆滲
3)有個凹落去成個池果d位唔好滲,拎枝鉛筆"劃"個邊,會發現新世界

3) 上左色用唔用到呢個方法？

同問 如果用面相筆油滲線液做唔做到一樣效果？

上左色 係可以但鉛蕊筆可能太硬會甩漆架
不過其實我會咁做
滲線液/滲線筆 用黎滲幼線
針筆/鉛蕊筆用黎劃

用咩筆上滲線液都得。我用av油添呀

而家頭POST 有個 非必要實用工具
諗諗下不如整返個 買撚左無撚用好後悔系列

av油用過一次滲到想死
卒幾下成條線出黎
用翻gsi水性算

自己開琺瑯油滲線就冇呢個問題

好多時係因為懶

地獄即將開始

直接用佢張眼貼做遮蓋

搞掂夜光燈爭水貼

圖1:
睇極都搵唔到原件同gk件有咩分別
圖2:
天線粒水口好麻煩，喺正個榫位度，好似用番原件天線磨幼磨尖仲快d
結論：
係咪有d位用番原件仲好？
求教

師兄會點處理頭頂原件同gk條坑？

應該係上面未壓實

Hi錯負皮
等我陣間開櫃筒睇吓

仲諗住今日噴埋d武裝同背包
結果加小小灰色遮蓋就搞左成日
左手上臂仲要漏埋色

2021年第一隻，就用age啦
原本預計可以係2月過年個陣搞掂，點知返工勁忙，收工都無時間搞，到今日先完成到

GK比膠件多左陣香味

無用系列：開得細就無野出，開大小小就漏到成手都係，等等果時仲特登去買

骨架正呀喂

邊會漏到成手都係呀

佢會積哂係個嘴度
咁用完扭翻既話......
同埋成日搞到倒多左溶劑

d油咁裝法應該唔會死掛

新手想求教各位師兄 睇咗文話X20 會爆膠同唔用得係MG骨架？ 仲想問下出界用白電油同用X20 Thinner 洗有冇分別？

扭返埋果時拎張紙巾咪得

搵層光油隔一隔就冇事
當然你話abs噴光油會唔會爆膠就另外一回事
白電油揮發得快過x20 其餘冇分別

光油係唔係即係消光油？同所有件都要要噴光先滲油？ 第一次買X20 試 以前一直都係用油性marker 爬完文唔敢試

光油應該係光澤透明油
骨架有咩情況會用x20

呢個唔係開油樽個嘴黎既咩

又長又粗30cm

X20係溶劑，有機會拿爆件
白電油係工業用既清潔劑，揮發性好強會吸晒入個肺到

光澤透明油係MrHobby B501 透明光澤？ 咁骨架滲線師兄係用邊隻？

即係X20 Thinner 唔用得洗走出界既滲線？我睇幾個YouTube 教學用X20 panel liner 教點少少 睇嚟我買部hg練習下先

兩樣都可以

光油唔一定係hobby果種？ 透明光澤就應該ok
我自己用Gaia
骨架我冇做過滲線

唔該晒師兄

咁我聽日去搵下先 噴光油前係唔係要洗乾淨d件先？光油》滲線〉消光？

我自己配黎比開油水洗筆水用
最後發現都係用翻吸管算

你本身有冇上色？
我自己順序係咁 上埋水貼先消光
不過其實好自由
你可以睇埋呢度其他巴打點答

上左小小色但都係好寡要上水貼加細節

兩快咁既野玩左我幾個鐘

真係要買返把0.5，大件用0.3真係好吃力

不如改名做高達區？

e到冇人砌高達架

又黎最強駕駛員講到1001

就快半年無買過高達
不過上年入果啲都仲係度

Btw有無巴打知邊度多舊模/絕版模型賣
開始轉型去考古

筲箕灣天悅
智高

天悅係好大，不過啱我既唔係咁多
智高真係估佢唔到都唔少野
深水埗兆利隆對面果間都有啲

香港黎講的確高達模型係最大眾化
大家都係由細玩高達玩到大

係外國就多啲人玩啲軍模車模飛機模
因為佢地文化係睇呢啲
放假去火車博物館，去車廠參觀，去軍事博物館
根本成個文化起點唔係咁

就好似無可能叫個香港媾女討論區
改名做媾鬼妹討論區
香港大部分人都係媾港女
邊度有咁多鬼妹

如果你想多啲人玩車模或者其他同好
不妨貼多啲出黎毒下其他巴打
我見福巴自己畫櫻花大戰自己砌
搞到我都學緊3d modelling

其實唔岩睇一係就share多啲毒人入坑
一係就自己開post叫車模友入去
根本唔需要一路睇一路屌

三和唔太鐘意
BTW,
灣仔玩具街行下可能都搵到D舊野

三和啲貨keep得幾差吓
灣仔真係未去過等我搵日過吓海先

空間殺手

班馬牌巴有啲大鑊

運費貴過模型

唔好用咩？？

唔該晒巴打 因為頭先出去千里達買到喇

想問下有隻mini grinder 性價比最好

而家拎黎吱落噴筆噴

一分錢一分貨,只有貴與更貴

喱到咁多壽屋你仲想點
你剩係想見到某啲Category咪好似舊時高登咁特登開多個post走高達
2021年都仲係唔化

日日都有人po壽屋女都話高達區
下次砌番堆無限囉

學啦
畫機械人可以屌著fusion360先, 有機會先再轉Solidoworks
畫人可以屌著Blender先, 有機會先再轉zbrush
我都屌緊zbrush, 3D modeling如果開到個頭就會愈畫愈多靈感

齊齊騎劫高達post

櫻花大戰區

嘥氣啦
一樣係毒撚

好, 瞓得
之前買落兩包夾得返喱到咁多支, 都唔夠我噴埋啲骨架
都唔知係咪俾老母拎晒嚟撩牙

巴哈見過有人點撈都結塊

傳送門：

利申唔熟av油 有錯請指正

我冇上色呀上光油前要做咩準備功夫？

新手一問，想問漬洗同水貼次序，係咪應該貼完水貼，噴消光，再漬洗，再噴多層消光

AV 呢隻Liquid 系列要用丙醇，乙醇親水性較高。巴打條link 都有實際試過。
丙醇係propanol，乙醇係ethanol，差1個carbon，親水性唔同。由於親水性有影響，所以就算丙醇都要高純度。市面最易買到既丙醇係異丙醇，即係IPA。

Gundam marker吱出黎 手油MS ensemble好正

新手學噴油一定要試，效果超好。

不過用起來真係好麻煩，乾得又快，蓋又難開

咁撚貴又咁撚煩d色又唔係特別靚又唔可以做後處理，擠出黎手油又唔可以油多過一層。
真係垃圾
高達討論區黎討論下垃圾高達筆啦

其實上個post 都無乜人post 高達啦巴打
呢個post 咁耐以黎都好歡迎post 任何模型，連支模都唔會點屌（最多負皮下，但都會欣賞手工）
畢竟大家都係交流下興趣同埋技巧

如果巴打嫌呢度唔夠多元化，絕對歡迎你post 多啲自己既成品
難保唔會好似老子巴咁毒到半個post 既人砌女

仲有知源,佢個倉成好似百寶袋咁變d奇怪野出黎

牛唔飲水唔撚去後樓梯

咪講到我好似千古罪人咁

乜模型種類都無任歡迎

就算你唔毒我都會砌學生妹

我印象中初初呢度無乜人砌女，通常都係機人（高達）
係你post 得多先多左好多人砌

其實呢度都真係毒到下人
我記得以前無乜人玩水性油，係爽巴post 多左av 油成品，先開始多人試，多人討論，而家仲會post 埋其他水性油

而且真係越嚟越多人討論唔同嘢

我擺咗啦都冇人幫我貼堂

邊關事丫
你地鳩痕想砌囡就認啦
唔好屈人地成日post所以毒到你
利申:鳩痕

我無俾人毒到所以我唔會認

我想問呢種黃黃灰灰既色叫咩色？

擺多次
貼堂得幾丁友整，睇諒下

light gull grey

thanks

以為係偏灰多過偏黃tim

護腕個無縫可以點搞

無縫完先套落去

google bandai 出荷表

削短

其實手油幾好用

剪灰件做c 字好啲？

其實無縫完仲有少少彈性，你唔剪應該都套到入去
唔得先削都未遲，反正唔係無得救嘅位黎

真係四次元倉黎
我上個po買到既

找不同? 三樣一樣樣既

濕度高唔好噴

就照你咁做，thx

仆街落雨冇得噴

開抽濕機

試過都出出地事

你可以痴膠水前試吓套唔套到先，得就唔使剪住，但係記住唔好太大力

重要既事......

咁師兄有邊款介紹

高達頭裂咗一半 一半仲連住
上網見人話用cement deluxe
得唔得

屌講起就扯火
上年喺度俾九尾毒到，依家買咗十隻女都未追到九尾
仲要未有再販

當無縫咁做

有人話SDCS巴巴唔見, 機會黎喇

今個月反而唔見左PGU, Ka Wing

俾老子巴引左入坑加一

我為我既行為向BANDAI 道歉

休息

呢個係？

係咪調轉左枝炮同劍

奧米加獸 alter-s嚟

原諒我無跟太貼

其實唔識都正常，我只係咁啱識呢隻，如果係其他dgm我都收皮

奧米加太多亞種

你呢個係gk 定咩黎？

3d print, 滲線既敵人

試新油, 洗件
忽然間諗, 有冇人見過人用粉紅色嚟做雲石effect嘅作例

唔好猶豫, 80號砂紙一嘢捽落去
一係就搽epoxy先, 即係好似xtc-3d嗰啲

後悔唔切了

主要係FDM啲層紋pattern太明顯
你唔將佢個方向感用大量不定向刮痕連根拔起係好難擺脫佢啲鬼影
所以我都只係做咗一次就轉SLA

咪再搞

仲有三日假, 邊盒好

仆你個街MHR，我都未試過手腳咁慢

3日冇搞過隻hi nu
打足3日mhr

無玩,樂得清閒

觀星者

好兩個月後再見

育膠? 三唔三日無咩分別

明明差唔多砌完

突然聽到啪一下

支炮爆左
唉屌唔撚知點算

放低佢, 去砌櫻武

可以post 進度㗎巴打

戰損

如身邊有你

洗油痴返打磨再噴過啦

我果間野仲未有貨到

人地必殺技係用拳頭嘛

有冇膠水痴完會膠水跡唔明顯
哭撚左唉

真，dum鳩左架飛機咪得，反正佢打到最後都係無左個背包

照痴，然後無視

買架創戰mkII，裝佢個背包上去做動畫最後一集個型態

屌笑左出黎

今日冇打mh 勤力左幾個鐘

會變到岩鹽咁

有機會會試下

我隻櫻無限都未噴
粉紅色金屬色應該好怪
但我安娜又金屬色左 想成班一齊金屬甲

跟佢說明書, 面頭上層珍珠白

剪埋佢說明書

屌....又提

講左幾時出貨未

我真係整應該會用合埋書算
唔知可以點搞開頁

4月6

我會乜都唔剪, 就咁印張水貼痴上去算
冇需要見到一頁頁撓起

今日睇HJ睇到果頁真係笑L左

質感非常真實

又錯唔哂，真係紙黎

張紙個面有膠既
佢做到呢本咁又唔同

佢整到我即刻原諒

想同隻shf滲線
想問銀色位用Bandai滲線筆/ gm300會唔會溶埋本身果層銀色油？
而家淨係敢試成形色白色部份

我試過line panel + 白電油無事囉

巴打砌得好靚 成隻metal build咁

其實mb d 上色好似屎一樣，用mb黎讚人都唔知好嬲定好笑

勁啊師兄
用hg砌？

Thx巴打 我相信你真心讚
不過近睇就好多位噴得唔好

做舊噴咖啡落白紙囉,唔難

今日本人去左rg 25

簡單講同人展

我係睇下野加派作品去影相（劣作級別）

利伸：無影coser 所以唔好問我

先上幾張雜圖

入正題，機娘作品展出一覽

最後我的劣作當場

本身唔係帶佢，可惜原作個隻扭爆左關節，要維修

完左同朋友去西九龍食海南雞飯完場

多謝睇我既圖片金鋼棒

今年rg 我見有1檔賣改件 睇落都幾有心機 但有冇叫啊姐放返個小心地滑牌 個地都好油下

就係個檔

我都係見到檔主既號召先入場

我有買到改件返去

油唔油我唔知

但隔離長期好多毒撚幫襯巨乳

我見個檔賣啲改件最引到人既係個幾個vtuber 頭

其實我唔識

買左星星頭同孖辮頭

買下香港人創作

又犬山又ぺこら, 油到滑死人

神手
拎金剪剪完磨餐死，神手剪完又係磨餐死
磨完噴完又睇唔出分別仲要係咁崩刃

好大怨氣

Mg嚟

果d 金屬碟就咪鬼帶啦

金屬碟得幾十g
燒烤叉就有200g
個盒就400g
真係唔掂就入袋算

屌
冇去到想買
重有冇方法買到

個個都搏到盡

但我覺得相同真人好大偏差

同埋自己唔再係小朋友年紀

對呢d興趣不大

上網睇片仲多野睇

嗱，唔好再話高達group無高達
專登買翻隻

可能挑戰下噴個白色再手油

金剪係模型界完美伴侶

痴孖筋

你唔好話，造型唔錯架
30蚊平過扭蛋

人地話太多高達喎

Rg真係好多件

RG舊骨我都仲係唔敢噴
有隻劍脈都唔敢搞

Real touch真係好難用根本勸退
呢啲所謂新手野有時仲得個吉

得咁少高達
好意思叫高達group

無p02真係玩命

留俾個孫睇

其實我又覺得real touch幾好用
不過我認我渣

real touch可能real for毛筆既touch

無子孫

等埋光油乾今朝拋埋個光

收工

下隻真係到象機啦掛

未用過
係咪當年自稱水性嗰隻筆

應該係呱？me young，唔知當年係點

應該係筆頭靚d, 好似科學毛筆咁，但顏料特性同滲線筆好似，可能係如一樣野黎

喂我屌你啦又扮後生

老屎忽呀老屎忽

咁就真係未試過

心態決定一切

喱句嘢啲老人味重到呢

CLS

幾好, 我滿意

今日咁濕噴金色

我對金屬色要求唔高, 從來都唔理濕度

係都毒絲有先，我仲記得佢個仔要改名做david

正

左搭右搭

正所謂意外就係意料之外，到時砌女變湊女

個頭先係打大佬

P02係咩黎？

新手入坑...
請問一下有冇抵玩既抽氣箱推介？

係p01老人家記性差
模型界最強底漆

呢支野未見過
想買田宮隻ABS底灰噴罐
但出左去搵好多次都無舖返貨
想噴RG骨都噴唔到

勇敢d,唔落p01,直噴，夠薄就唔驚
噴過6 7隻上埋灰都未試過斷同裂

一個頭都要搞一日

前排見pm有finishers multi primer
功能一樣

終於整完了
扮睇唔到條裂縫算
唔識點就d燈影相 一係勁光一係勁暗

好中意呢套 令我想認真學砌模型入坑作

上Carousell收算啦

唔錯加油

骨我都係就咁光黑上金屬色

其實唔係好關模型事，不過想係度借位講吓
事源我今日收左呢樣野

呢隻係Max Factory係2006年出既1/35 scopedog
其實我一直都鍾意買成品，呢件當初純粹係發現左原來佢都幾罕有，我暫時又未有輕裝既scopedog，順便又想同wave果隻對比下比例（兩隻都係1/35），於是就去左買
成品一黎唔係自己砌，無乜感情；二黎就係通常都有好多問題，比如之前老子巴都講連MB啲上色其實都好大鑊；三黎有質地問題，擺得耐仲可能出油……所以我自問好少有興趣，買左都好快擺埋一二邊
而呢隻野老實講問題都唔少，又水口又分模線，仲有啲位唔係好夠平滑，總之就係同人手整既差好遠

但我估唔到自己對佢咁愛不惜手

呢個感覺係將實物拎上手之後先出現，感覺就好似拎起緊動畫入面部機
可以先黎睇吓眼鏡狗係原畫入面既樣

頭比較大、手比較粗、某啲位置比較圓潤，呢幾樣野整做模型通常都唔太好睇。但用成品呢種相對軟身、菱角唔夠銳利既膠黎開，反而就好有舊式2D畫面既質感（當然設計師應該都落左好多功夫去整）
近年既robot魂都有所謂「ver anime」，其實都幾似呢件產品

不過老老豆豆，呢件所謂1/35係完全oversize旁邊隻wave應該係準既，反而呢隻野差唔多1/30

希望大家唔介意我又打咁大段野9up

如身邊有你
諗唔諗住買埋星創背包

[quote]其實唔係好關模型事，不過想係度借位講吓
[quote]
成品最怕佢d 膠溶

成品最怕佢d 膠溶

真呢啲膠好鬼麻煩
諗緊可唔可以幫佢上層消光

無用既

擔心既係整完會出油
塑化劑揮發唔到就會出油
噴透明油上面唔知會唔會就係焗住搞到佢透唔到氣

試過，之後過一排又會出過油

咁睇嚟都係唔好搞咁多野好啲

冇人砌重戰機?

買返嚟扭下開心下咪算
年代愈久遠嘅嘢愈唔好亂嚟

想買
好似p限？

通販 但係唔多見有

買咗個mechanical clear ，最後會上水貼
師兄們有咩保護漆介紹？

淨係知道消光係唔可以噴透明件，如果噴亮光呢

下次見到買

其實點解透明件唔噴得消光

冇話唔噴得嘅 好似mechanical clear咁有啲怪咁解

好撚大盒

想問旺角邊間多Gaia油賣？

呢個問題一年前我就答到你

其實點解Gaia 啲油好似咁難買？ 除左上年肺炎係主因 同香港冇代理？所以難買？

一年後：gaia有出過油

冇地方有唔洗問啦

mamba 巴轉左玩油性油？

轉咗啦 搞完隻電童 準備搞巴巴

一年前已經無乜啦

冇乜idea點整，上住水貼先

真係好正我用D舊野冇貼既水貼上都好好玩.
但係MA.K買大比例真係有D貴

成個系列都幾正
但真係好貴

考慮緊買唔買呢隻好，但手殘唔識玩迷彩見官圖同埋其他玩家d作例d迷彩好l正

個感覺唔係覺得佢銀碼好高件野得唔抵果種貴,
而係好似貴車咁知佢太貴望都唔敢望果種貴

想問有無其他牌子嘅銅色油性油？

好多盒

買
迷彩呢D野可以搵工具幫手
一係去搵迷彩遮噴蝕刻片
一係買現成既迷彩masking
利申冇用過唔知好唔用

用開modo mx09

Rg wing zero 電渡d水口難唔難搞

無啦無啦，完啦完啦

老子巴發生咩事

topic

我都係用開mx09，不過覺得有啲紅得濟

有冇巴打識hg改燈?

個痴線佬終於改好

我隻Figma頭髮 發黃 嚿嚿唔同色

原裝塊臉 今時今日真係

我將目光放咗去左後方

識閪咩
識屌一定係屌電飯煲

開哂野真係好撚大隻

大過流星
就嚟追到GP03

呢隻rg,Hg未試過

hg 無咁多內構，應該仲易搞啲

想問吓手提式電噴罐 邊隻好用？？

想死

冇隻好用

噴油等干成撚日有毛癡左上去
嚴重考慮緊去做激光脫毛概時候先發覺
原來係個水簾入面d 濾綿飛左d 先出黎

留名睇脫毛

一日貨仔 第一次舊化

諗住拎去樓梯噴

你預噴得出當完成任務

發現啲人砌得真係好快
依到啲人都係

你啲運費開心

將魂spec d1重新素組

後面條囡more please

真係好撚佩服Nick巴
痴撚線可以keep著咁高效率砌完一隻又一隻
5日長假期竟然剩係上完啲基本色嘅我真係好撚慚愧

三世村正

5日假返左2日工嘅我
淨係拎左新買嘅爸爸捧磨左兩下

真係好鐘意返工

要芒亨砌少左好多
假期我都係兩日砌左兩隻

咁岩輪到我當值
補假果陣再砌

部XENO FACE 係GK 定蘿白魂?

robot魂137 拆件重新素組
大部分透明件都係同主色件一體成形 遮到仆街

重新素組

兩日兩隻已經好快手

我果部D 膠已經黃晒

所以要重新素組

補上一張圖，素體人的作用

兩日兩隻都話「都係」
呢度真．臥虎藏龍

呢度係高達討論區

睇落好堅
有冇人試下

如果用郡氏Gx202 噴落Sazabi到會唔會好柒

玩時玩
其實成品好多水口,夾口,分模線都冇處理
但佢本身隻油又幾實...

金油係煩在積油/橙紋難攪...
仲要用完即洗筆

bandai ：水口不影響把玩

佢係齋噴硬化劑冇溝金油
就咁睇落硬化劑流動性高好多

我都係砌左2隻
不過係2隻手

玩噴罐算

搵啲廢件試左色先
自己接受到就可以

只可以講非必要都唔好用郡氏D 金屬彩色

補下色還可以噴出黎好似玩具咁

細節位都仲ok
成隻就不了

金屬粉粗粒之餘
隻色偏粉......

假期砌左呢隻 ，發覺條腰連大腿位好鬆 ，拎住隻腳上手，條腰會向後 ，是否中左sad?

bamdie快d出素組圖令我死心

竟然係咁
我淨係用過佢啲金屬色覺得唔錯
金屬彩色真係未用過...

官圖無限好

啲金粉係好撚粗

啲關節鬆係好平常既事
拆出黎係個joint位加啲aa 膠
加厚佢等佢乾左先好裝
砌模型點會中sad

隻色真係好粉紅
噴左落巴巴紅色件 好彩佢細面積唔覺
但ssb成隻 驚頂唔順

ok 我收山

好靚啊

睇你鍾唔鍾意
我自己都幾鍾意
利申: 重口味

怯你就輸成世

隻馬喺邊度黎

btw 留名睇之前玩sd 三國傳嗰個巴打大顯身手

咁好小事遮，
抆粒鼻屎咁大既blutack痴落去關節度就解決到啦

如果隻模型素組完啲位油咗金屬色, 最後消光係唔係要用遮蓋膠紙遮晒金屬色啲位, 好似話金屬色噴到消光會好肉酸

模型邊有sad架 最多都係成板件比漏既姐

逆向思維
噴完消光先油金屬色未得

咁下次先, 已經整咗

其實都係要遮
個面唔夠滑上金屬色會唔靚

逆向再逆向思維
消光完手油d光油落去金屬色上面未得

逆向逆向再逆向思維
唔上消光咪得

逆向逆向逆向再逆向思維
唔上色未得

直接Diecast

仲未計金色碌裝備

太多逆向思維迫害新手

咁我唯有認真d
我相信你個問題唔係金屬色上消光效果唔好
而係懶再masking多一次d金屬位
你只係補色素組上消光既話
真係搵blutack 遮下d金屬位就拎去消光係最懶唔駛再masking一次既方法

長見識

咁都會有成型不良既
不過業界龍頭係唔會出呢啲錯

呢次真係大撚鑊
我仲訂限定有埋碌野

紙模型黎遮
一日唔砌出黎佢都係一張紙

仆你個街比多成舊水原來紙黎

又咁講，成隻消哂光，金屬位令立立，你會唔會覺得奇怪？

大家折衷一下，噴半光ok?

你可以影印係膠片上面

我都係半消就算 懶

如果係av油果d so call 金屬色,或許gm marker果d垃圾起粒粒既金屬色
上左消光可能仲好睇左

有心思既野,好過送個空白面同異色髮先

後記
經過咁多隻md 既測試，頭髮果然用半光消光係最靚

非高達系SD唔會再上當
根本考眼力

講左幾大幾重未？
我計下運費先

你真係講笑，空白面同異色髮先值錢

瀨尿牛丸咩屌你

真
我覺得與其追求金唔金屬色，不如睇吓點樣成隻會順眼啲

原版已送過,再送就無意思啦

半光定半消都要引戰？

無錯
模型是自由的

素組世界第一

SF啲金色外露骨架位我驚消光暗晒仲肉酸, 我手油AV金屬色嚟

呀原來係sf
咁真係有咁金得咁金好啲

素組好似得一束束頭髮果隻惡搞d

有無師兄知段片佢痴膠片用既白色膠水係咩黎？
同埋痴完就噴果樣又咩黎？
好似好快乾晒就可以拎黎打磨
好似好方便
同埋佢啲膠板係黃色既？
模型鋪見果啲雙星膠板都係白同透明
黃色好似易睇啲喎

瞬間接著劑+硬化劑

根婆拉哇豉油的

總之就係香港買唔到既野

係，因為香港入貨就犯法

有無咁誇張

我之前都有問過啲舖，條友係咁講

新版

我用依隻

想問下有冇Ching會去噴油場度噴油？

同埋打算噴3d printing 啲模型 唔知俾唔俾？

想問下有咩要注意

毒撚出城

最近開始用呢隻，有專用快乾劑，幾好用

點會唔俾
唔通有人登記你副模型咩

你不如去問想去既噴場
你入去噴咩都冇人理既應該
你以為唔砌高達會畀人杯咩

唔砌高達先突出
個個走黎問係乜鬼野

PE 褲

學呢度啲新手 噴囡囡GK

好正

砌得咁快

未去過 所以唔識

岩岩鄉下出黎唔識

我以後不敢玩GK我以後不敢玩GK我以後不敢玩GK罰抄一萬次

抄得黎整好個咀啦

新手就玩哩種 好勁

呢度d 基本野黎

抄完先噴到一兩粒件

BTW而我不知道條腰個左右側關節係咪可以痴死佢，反正而家都無嗮可動

睇錯左墳場
仆街要買藍莓

噴緊隻mega rx78 ,噴個盾噴完勁多一粒粒沙咁，應該唔係塵，係咪噴大件同噴細件用嘅氣壓有唔同

好靚

起砂，你太大氣壓太大油，d 油未乾已經比你新果一發油吹起左就會咁

你果隻有無痴死條腰

如果砌女，眼睛想光面效果，先噴光油之後用遮蓋液遮蓋眼位再噴光，然後搣遮蓋液會唔會連埋水貼搣走？
另外聽過有人話隻眼落gel 令眼光亮啲，啲gel咩嘢黎？

唔該晒

之前E巴定唔知邊個講過一次之後我耐唔耐都會睇錯

要點改，衣家1.5bar , 油就1:3，係咪要再開稀d

正常2.5 bar 1:3都無問題，巴打你係咪追白色?

冇喎

轉下護眼模式啦

我黎既

問問題

我用圖中嘅氣泵 想問點樣教氣壓 上面個制可以拉上之後扭但我唔見個測量有加減
最後我教氣壓都係用快速換頭個野教 但冇數值 純粹靠feel
其實咁樣係唔係唔好？

轉多幾圈

下次試下先

搭單問低能野
轉完個掣跟手禁番落去 lock 埋
但枝槍一㩒制放氣就開始跌
咁個1.5bar 係以噴前定噴後為準？？

撳住槍制出氣較為準

thx

想買爸爸棒 但係又唔想買咁多set
如果素組兩set係咪400 800都夠？追過post見到有人話400太粗

2.5 個bar 咁大？ 我噴亮光黑，諗住噴金噴透明紅，點知噴第一層就出事

個人用開 300 600 1000

清明仲要岩岩過
睇錯好正常姐

個問題係：你用過砂紙磨野未
知唔知800磨完會係咩效果，知既咪去馬。

果日行模倉想買多支400點知拎錯左4000
雖然噴錯油磨都好有用...

巴打們點樣克服花一番心機砌完成品但刮漆刮到hihi既問題

當舊化會磨到既位有掉漆係好正常

金油/冷烤漆
只要唔係關節位下下都磨基本上冇問題

信我，組裝前剪左指甲先

砌唔可動嘅嘢

我仲假組緊

咪撚玩高達呢d可動咁高既，改玩GK雕像

玩高達gk 都得
好多砌完都零可動

下一部上左灰砌上去睇一睇先
啲灰甩嘅位磨多幾下先上色
噴左嘅就唔好再郁佢啦

UV膠唔係放得耐會變黃嫁咩，定係佢果款特別野黎

每一秒都好似生命在倒數

咁多件搞咩

補件呀 每一隻買3包差唔多啦

ルーナわからないのら